好想嚴懲呢條孖辮妹...

第一個比負評

想啜

未見過男人紮孖辮

孖辮佬 不了

樓主今朝銀行過唔到數 所以咁晏先出Post

戀愛的雙馬尾

拉埋你

射咗thx

食開咖哩啲口味係唔同啲

射滿滿

不了

巴打係咪呢排睇viutv 所以突然迷上IU

米癲拉

不想不想不想不想不想不想不想不想不想不想不想不想不想不想

非

咁懶炒得啦

呀定正d

pr公司又做野 拉

IU已輸

我老婆梗係正

想大大力打落去

米傻拉

魚仔更美

CLS

區明妙

IU慘敗

巧能正
典解可以禁打意

馬蹄志不了
拉

G魚不了

禮志世界第一美

名？

呢個look 唔得

咁又太誇...

pull